夜晚12點趕船去澳門 有咩做

如果男朋友咁夜whatsapp 同你講
要陪老闆過澳門 , 傾野
有咩傾要去澳門傾
仲要係夜晚12點先趕去搭船
求解答

其實唔是男朋友 , 已經變左ex

去屌閪啦緊係 米七大波瘦底

老闆唔生性話要佢一齊去，或者大客臨時叫老細過去一齊玩（傾野），老細叫你男友去執頭執尾（執佢返酒店同頂酒）

Call g

其實都唔知自己做咩仲咁在意
人地都唔需要你關心 好ON9

酒店妹咁正 我不過是部iPad 又柒又ON9
連辣殺都不如

賭錢

幾千蚊真心正

搞到我羅羅亂
明明以為自己放低左7-8成
唉 好撚柒呀我

佢無錢去賭 我信佢唔講大話

巴打試過？
肯定好過臭閪港女啦

去叫雞都唔關你事啦

桑拿
一係賭錢

緊係叫雞啦 唔係有乜好傾呀 邊有男人唔叫雞？十二點傾生意？唔好玩啦 屌西就真

唔通真係食水蟹粥傾生意咩
個老細去得唔係賭就係嫖架啦

嫖就緊嫁啦，過到去唔通真係兩條麻甩佬過夜咩。贏完錢米攞去食酒店妹，輸錢米叫隻雞出下氣。

咁你開post做乜柒

咪字好難打?

夜晚12點唔通傾生意咩